點解咁大個人都可以咁無交帶

之前接咗單私補 係一個讀緊毅進嘅學生補低form數學
補之前佢都一直同我講話自己數好差 好似怕我會好嫌棄會笑佢咁 咁你肯學其實我真係唔會笑你
補第一堂 開始咗三個字已經嗌哂教命 想落堂咁款 但我心諗一堂補得一個鐘 佢又已經廿幾歲人 無理由俾佢休息架 咁就補咗一個鐘
補完一堂之後 我wts問幾時再上第二堂 已經無覆我 就算唔補講一句有幾難
之前聽佢講仲話想讀完書考紀律部隊 但依家堅持下讀書都做唔到 之後點堅持到？